經歷3段婚姻苦命漢 指責妻子「唔執衫」捱斬

躁妻持菜刀傷丈夫被捕。(梁裔楠攝)
更多
元宵佳節何文田發生妻子斬傷丈夫傷人案，昨日(19日)晚上10時許，一名60歲姓梁男子，收工返回愛民邨衛民樓住所，發現家中雜物凌亂，出言指責其42歲姓薄妻子「唔執衫」，2人繼而互相指罵，薄婦情緒激動，憤然衝入廚房拿起菜刀揮舞，混亂中，梁肩、手及腳受傷，他搶奪菜刀後踩在地上，報警求助。警方接報到場，經調查後，以涉嫌傷人將薄婦拘捕，梁由救護車送院治理。

據消息指，姓梁男事主原籍廣州，他於70年代移居香港，其後開店舖賣成衣至今。梁經歷了3段婚姻，躁妻原籍內地，為其第3任妻子，現在酒樓任職，2人於17年前註冊結婚，育有一對17歲大的孖女，現一家六口居於上址，另2孩為前妻所生。

梁髮妻為香港人，因性格不合而分開，2人有一對子女，現已30餘歲。第2任妻子則為廣州人，結婚10年後其妻來港相聚，疑不習慣在港生活，1個月後突不辭而別，並失去聯絡，梁隨後返回廣州自行辦理離婚手續，梁對自己經歷3段婚姻苦笑道：「唔係多姿多采，係命苦!」

娶埋幾個大6雞落黎
走左去仲要問點解

第二三任都係支那人

睇topic都估到咩事

問下點解你無香港人要 要返去娶大陸雞啦
有問題個個係你自己呀

好就女人
唔好就累人

臭雞